###Phân công việc:
- Trần Bảo Ngọc: Vẽ biểu đồ UC
- Vũ Tuấn Đạt: Làm báo cáo
- Nguyễn Đình Tuấn: Làm báo cáo
- Vũ Nguyễn Việt Hoàng: Làm báo cáo
###Phân chia usecase:
- Trần Bảo Ngọc: UC004 + UC005 
- Vũ Tuần Đạt: UC003 + UC005 
- Mai Đình Tuấn: UC002
- Vũ Nguyễn Việt Hoàng: UC001
